終於知道點解共產黨成日講勾結外國勢力

仲以為共產黨有d咩機密情報證明邊個邊個勾結外國勢力
原來所謂既勾結外國勢力, 係指你係香港或出國向其他國家政府數臭共產黨
姐係陳方安生, 李柱銘, 陳浩天, 肥黎佬, 黃之鋒, 梁天琦, 黃台仰等等,有接觸過外國官員既全撚部都算勾結外國勢力

姐係好似悲情城市天水圍入面既其中一個暴力家庭, 發生家底暴力或虐待事件, 被虐待既家庭成員向社工或警察求助, 條友係共產黨班傻撚眼中已經算係勾結杜福界或香港警務處

當年都係全靠「外國勢力」扶持